PAD恢復帳問題

早排小弟唔小心咁del左 app又加上iCloud save左第二個ac
想請求各位巴絲打 除左填表外 仲有冇其他拎番個ac 已經sd左三次填 都話情報不足

咁咪比多d料佢

寵物神

其實都比埋課金紀錄 佢都話不足

我都係，想攞番一個 2 年前嘅 ac

有邊幾隻寵無寫比佢

其實帶
有好多打左星 但我都盡量講 講左廿隻出黎